為左孝順父母而選擇唔走真係好弱智

真係想孝順父母可以多d返去探佢地
Or接佢地黎團聚

有冇唸過如果今次你唔走
你自己未來幾十年同子子孫孫後代都要
為你一個人嘅決定糟央

自己唸下49年/文革冇走嘅中國人嘅子子孫孫係咪屌緊自己當年唔游水去香港

睇左先屌，
為下一代下下一代而走
冇父母會怪你
做父母都想後代生活得好
唔會怪你離開一個爛透嘅地方

咁如果冇下一代呢

睇下你係咪真係決定永遠都唔會生，將來會唔會後悔，我覺得如果真係好鍾意小朋友又想生既話，就真係要移

我自己都係咁諗，我條佬問我係咪捨得呀爸呀媽，但諗深一層我爸媽都6張野，我先得廿中，我往後仲有好多日子要過...其實我唔趁後生走真係好蝕...我諗住等我成功移民後就申請佢地過黎養老